點解d公司遲出糧俾甘多新奇籍口？

已離左職

唔出糧仲要死雞撐飯蓋講大炸

真係唔想聽佢

哎

用5P字,俾人拖糧都係抵撚死